社運素人有感-聽日不如玩空城計？

社運素人有感。既然而家吹到咁行，聽日有大事發生，黨鐵、商場都要關閉避風頭，不如聽日就一個都唔好出，等佢地白忙一場。敵進我退，存己精銳。

老老實實，由612到而家都四個月，成件事模式化咗，就係weekend出嚟，之後俾啲港共爪牙（popo)追打、打到頭破血流，虐待被自殺，好慘烈，然後大家又好嬲，要出嚟，無限輪迴。

既然現階段武力勝不過啲爪牙，而家美國又即張過加辣版人權法，嚴懲中共港共，而家應該整理啲pk popo罪證，做好文宣工作，全球廣傳，等佢地世界之大，都無其容身之所。與此同時，思考下一步行動，好過week week送頭，賠了夫人又折兵，而港共爪牙依然故我咁仆街。

嬲，好嬲，好鬼嬲，係嬲呀，但嬲完都要冷靜，諗下下一步點做，個個weekend俾啲仆街仆頭同虐待都唔係路，班仆街真係唔當示威者係人。香港人咁醒目，無理由嘢嘢送死。

黨慶邊可能唔搞大佢，空城就無可能，即時轉個生場都可以

狼來了加空城計都幾好玩，最後成街關晒門關晒站，啲狗企晒喺度唔知做乜。

你都係做返素人啦

講好左要賀佢老母咯

其他日子可能 但國慶就一定要落佢面

拉，on9 post ,日後fake 埋自己人

又開新 acc 帶風向

咪撚鳩 吹咗咁耐 邊有得返轉頭
全城狂賀
善用不推文回復拉低個post

拉
On撚9

賀佢老母啊 空乜撚野城計

想智取前唔該認真考慮下

唔好on9，空你老母！

如果聽日唔係十月一都可以諗下
但聽日一定要賀佢老母

收皮啦

近幾個月最有意義嘅大日子就係十一
十一都唔搞大佢
之後仲有咩日子有得發大嚟搞？
如果聽日唔係十一都仲有得諗下⋯⋯
同埋有啲野真係 一鼓作氣，再而衰，三而竭。話就話空城，但心知肚明係見重兵放棄，棄得一次就有兩次，慢慢就冇人再出嚟，因為覺得大家都唔firm

Btw不推文

素你老母 有邊個唔係素人

拉

邊有可能,聽日沙田日馬繼續跑.跑少一日少幾億.
好快干塘糧都無得出,草都無得食.

用下腦啦on9仔

同意

落面嘅嘢，大燃把嘢可以做，跟岳字少年話齋，珍惜生命呀老友，唔好講到聽日係end game咁。

由612到而家，流水社運，無名無姓無大台，唔會擔心無人出嚟，而家擔心嘅係無謂犧牲。有勇都要有謀，一味死衝，咁同野豬受驚係咁衝有咩分別，野豬最後都係俾人射低呀。

//如果個問題癥結係唔夠震撼力嘅話，我地聽日根本有好好嘅主題俾我地發揮，就係國殤日，點解唔發大呢個主題嚟搞？全港灑溪錢，踩國旗踩維尼，路祭CCP同刁敗敗，掟到成地都係白色水彈。有POPO嚟就散水，甚至留係屋企灑到周街溪錢，播喪樂，搞到全香港成個中共殯儀館咁，根本唔駛一百萬人係港島曬馬都已經夠曬震撼。

聽日係中共嘅國殤日，唔係我地嘅國殤日呀！邊個準你地End game？你死咗邊個同中共玩落去？傻架？記住我地運動嘅宗旨係Be Water，唔係同中共，更唔係同班警狗硬碰硬。知唔知道呀你班傻豬！！！//